旺角開始多人

黑衣be water

港島和理非

我屌撚柒你

再夜落去 港島唔安全。

邊到 利申旺角

香港永遠安全

屌你老母

不了

今晚休息一晚，睇聽日報紙

得一句 乜都冇

不推文回應

Block 樓主啦 dklm

返屋企呀，今日無下場

不了，返屋企沖熱水涼

行完去mk食飯關你鬼事咩

黑警又想人去旺角不了，不推文回覆

樓主係狗
Fact checked

樓主屌你老母

返屋企洗白白

屌你老母樓主

不推文先屌鳩樓主，謝謝

記住個名先